Brunch-阿活滑蛋 世界第一

究竟阿活滑蛋加左d咩落去咁撚正

無估錯應該係加咗蛋

好難講
我諗加咗油先應該穩陣d

印印精明 世事都給你看透

其實會唔會係用牛油炒 有陣香味

你望下對面枱 我同你say緊hi

加左奶

烚蛋

有冇活仔教點炒
好撚好食

個雪菜先正到傻

落牛油落牛奶囉

以前煮得再滑啲
而家話咩衛生安全問題所以會煮熟啲

我係屋企試過 始終冇阿活個d咁香

係
其實我連塊包都可以唔要
炒滑蛋同雪菜米多湯 凍齋啡就夠

係 佢個底有d老
我以為咁岩 原來又係d戇鳩衛生問題

跪求阿活炒滑蛋食譜

你係咪活仔？
牛油炒定係落牛油發蛋？

唔怪之得熟得滯

Red Mi ...

3/10

.

加蛋師

加一

紅米機